荃灣街坊都唔保護自己屋企？

唔係諗住有狗保護你嗎？傻的嗎？